天文台：預料高達70公里陣風襲港 市民請盡快到安全地方躲避

From HKO app

黑警死全家

共慘黨殺到嚟香港九龍新界冇得避

好似以前見過110

大交合你都信？

強烈季候風啫

打風

3號風球未？

準備移民走人

咩方向

天降異象

睇你嘅cctvb啦

維基百科：

強烈季候風信號（Strong Monsoon Signal），俗稱「黑球」，是當香港境內任何一處接近海平面的地方，冬季或夏季季候風之平均風速現已或將會超過每小時40公里時，由香港天文台發出的警告信號。與熱帶氣旋警告信號不同，此信號所示風力不設上限，惟風勢特別強勁時，會另外發出「特別天氣提示」警惕市民。冬季季候風一般從北面或東北面吹來，而夏季季候風則主要是南或西南風。在十分空曠的地方，季候風的風速可能超過每小時70公里

唔係值得討論嘅野黎

8號波持續風力下限63，陣風180

7x10=70

有冇假放先

小兒科

都唔係熱帶氣旋/颱風，話打風d人up乜

已經入左去防空洞 唔怕

一黎就三號波？

放到聽朝9點
慢慢抖

有力場怕咩

呢個係講持續風力
唔係陣風

其實經常都會有架啦

其實大交合要膠幾多次先夠

【選民登記最後10日】
唔好俾自己懶
入去like 同 push 爆佢 !!!!!!!!

4月就掛1號波？

有甘逺走甘逺

換左局長就刮大風

化身玉皇大帝打救蒼生

六月飛霜不遠了

真心咩

講緊季 季候風

係咪樹都吹走

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

好似幾正咁

意外插入

食唔食腸仔蛋？

70公里
嚇鬼咩屌你老味
Btw
會唔會吹啲病毒過嚟

準備跑走

石湖風有時仲牙煙過颱風

高達黎香港咁正？

區區70公里

個個雨季都有

又失業

直接講 掛唔掛到8號波

你似季候風

林鄭發up風

時速100公里=1號波
屌你

甘你老母

趴咗喺街等人救

國師借緊東風火燒連環船

成日都70 80啦
大驚小怪

香港九龍新界冇得避

雞巴廢風

仲唔開放禮賓府俾人避難

唔講以為70km既龍卷風剎到

我要出去感受一下天滅中共既風

風起了

響防空警報未

這次季候風 吹得格外兇
彷彿世上一切 也將消失所蹤
你似季候風 抵擋計劃全也無用
然後是場空 加上不死的心痛

九龍新界無得

風都冇

宣佈聽日停工啦咁大風

信政府，唔驚

風都無滴

又散
福地

躲避時請注意限聚令

哇哇哇！！！屌 屌屌屌！！！！！！！吹走我啦！！！！！！！！！哇哇哇呼呼呼呼！

呀呀呀呀

熱到開冷氣

可能中沼氣死

唔撚想再放假啦屌

打大風我請連登仔去泰國叫雞玩幻幻

風？林峰

啲風係咪又係流浮山落緊黎？

好涼好舒服

好似以前啲特別天氣提示無最後嗰句市民請到盡快安全地方躲避？

2012

屌你正呀喂

細風

屌！啱先睇到話會有陣風 每小時七十公里啵 嘩 ~我屋企啲窗點頂得順呀 嚇到我即刻跑落街買封箱膠紙
好喇好喇 終於黐曬全屋所有窗 屌 而家一啲風都冇 我屋企把風扇都大風過佢 而家風又冇 隔嚟屋又係到陰陰嘴咁笑鳩我 都唔知點落台好

風都冇滴

一黎就三號風球

風呢屌佢老母

只要有風就係打風

痴線又係一嚟就3號波

正呀

好出奇咩

話時話 今年截至依加成個北半球，風季都未開始，未有個颱風彈出黎～

啱呀

除左黑警外大交合都解散就岩

拖條線出去隔離屋門口開風筒吹撚死佢

大交合又派膠

水浸都黃雨.jpg

屋頂吹走左

救命 我吹咗上天 落唔返嚟

好大風 大西北

風呢？
~~~呼
連狗張摺櫈都大風過出面

2020-7=2013

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

咁有冇風假放呀？

熱死了

陣風

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

屌你老尾 做機場全身濕撚哂吹到on99